西波心水

馬略卡+0/0.5
烏拉桂-1.5/2
FC洛杉磯-1

❌❌✅

濟州聯-0/0.5